諗到個方法救航空業手足

開間空姐cafe
然後所有都要坐低玩Microsoft Flight Simulator(唔准skip)
然後空姐着返制服做侍應

空姐就咁企係到都有錢賺啦，你洗擔心

完全唔care , 漏咗fucking care